達哥vs backup佬事件 我淨係想講一句

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！

牙達為咗錢迫害backup佬

無錯，backup 佬為左理念而戰無賺錢

牙達正仆街

點都要少少收入養家啦

呢句真

唉達哥呢d 80後…

backup d 錢憑自己實力呃返來，達哥憑咩要人停？

邊個再嘈就係鬼

on9野唔想理

牙達=牙祖！

牙達有google撐,都幾勁

達哥咁多年又唔係唔知，自己講唔要錢
咪人地要囉

依家你自己話唔要錢先，人地要左錢又要人分錢做乜鳩

你講撚曬啦屌

撐backup佬嘅目的係乜？完全睇唔透，為反而反，翻高登喇撚樣

撐BACKUP佬同當日撐HKG+的心一樣
你要撐達=撐高登
要返高登既人係你先岩

係，成班25仔扮正義之師

Yes

弱智 為反而反

撐達哥果班應該轟迷黎

小學生緊係轟迷

駁唔到

Agger
Backup同+都係拎其他人既content 黎賺廣告
2者都係為用戶帶來方便舒適👍

成班乞兒睇左幾年突然發覺人地袋左小小錢就發窮惡叫人回水😂 達叔本人都未出聲

支持樓主

發窮惡真係好on9😂